塞還塞 小心唔好比狗塔啊

塞完去食返個靚早餐回氣

多謝你地